只想去為你 完成時光機器 人人能超越時間生死

子彈鋪滿地 祈求情敵撤離部署戰爭奮勇地尋找轉機

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

天天公開捍衛你 不再逃避